\vbox{
    \ifmini

        \section*{Die Räuberballade \index{Die Räuberballade}}\nopagebreak

        \setchords{a d a G | a d C G a G e | a G a e | C a G d F G a}
        \chorus{a G d a | G d | a G e a | G e | a G d a G d | a F G a C G a}

        \begin{enumerate}
            \item An einem grauen | Da stand ein Dorf
            \item Kennt ihr den | Wir wollten ihm
            \item Der Bauer stiehlt | Was übrig bleibt
            \item Der Wein ist teuer | Da kamen drei Soldaten
        \end{enumerate}
    \fi
}